土瓜灣小食店見大批記者即落閘：支持政府檢測，但我走人先

土瓜灣華發大廈傳為今晚封區目標。林太和林生在華發大廈樓下開小食店，原定晚上 9 時多關鋪，見到記者鏡頭即執拾東西離開。林太表示，如今人心惶惶，擔心走遲了會被逼留在鋪內過夜。

兩人明早原定 6 時 30 分開鋪，要看明早何時解封，或會延遲開舖時間。但二人支持政府檢測，認為可盡早找到染病的人。

土瓜灣係李慧琼票倉

走左點支持？真係支持就留低接受檢測 相信政府！

你地慢慢同政府玩深喉，我走先

鬥快走

恥笑藍絲

老佬以為可以唔使驗，逗留多過2小時都要驗

笑死

支持檢測但唔好測我wwwww

電子報案室

我都好支持，所以我見到都會走先

典型藍絲，人地做ok，煩到自己就不了

藍屍身體最誠實

Not in my backyard

吹呀

身體很誠實

支持政府檢測其他人

同移民一樣
藍絲口講愛國撐警但走得最快

支持？
支持封你哋。
我有做走先。

篤灰

支持

不過我唔做

賤撚過狗

支持抄家，抄隔黎先
d仆街藍絲

5毛唔見晒

連衛兵又搵到對象批鬥

聽日會唔會有啲恐懼撚過去屌佢

封個區係黃

支持人哋檢測

你走咗咁點測
佢知唔知自己噏乜？

這就是中國人

拍門
無人就貼封條

支持檢測其他人ONLY

土瓜灣用區議會計都係黃多過藍

其實政府係咪畫緊國土鍊成陣

李慧琼係土北

藍你老母咩,畀你見到呢啲先兆你都走啦.

土瓜灣係支那新移民大本營
藍到仆街

藍屍用腳嚟支持

身體最誠實

我很幸服

走你老母

唔洗禁足呢
出面吐篤口水 好易搞
封住果班同奴隸一樣

搵李惠琼子

支持打針

不過我唔打

支持又走，算點

咪以為藍先係咁

遊行咪一樣
食煙得幾百
後面走晒

咩深喉，明明係探肛

愛國撐警人士:我支持政府檢測 不過唔好係我地

身體最誠實
次撚次佢哋都係咁

典型

整色整水勞民傷財大龍鳯
藥石亂投大海撈針得個吉

林鄭冇能 禍港殃民 正閪人

支持又走？

喱班人邊有廉恥㗎！

咁佢講咩支持啊？

果度隔離係菠蘿黨工聯會

毛哥唔係輸好多，留意返
土北琼子係十幾廿年老巢
毛哥原本係新界
空降落黎都算係咁

藍絲有括免

仁見聯呢，點守護土瓜環國安Ga